在高牆與雞蛋之間,好多人乜都唔駛問就企晌雞蛋一面

香港發生乜野事,絕大部份外國人唔會知道詳情.咁多人(政客都係睇選民)支持我地係因為見到港府使用過度暴力.
當不平等武力出現對峙時(除左國與國之間戰爭),強者出手一定係錯. 原因唔在乎邊個啱邊個錯,而係強者擁有決定如何處理件事的權力,有更大能力妥善處理而唔係動不動就訢諸武力.

千色店事件憑乜野可以改變呢個常規? 因為大家係小王子/小公主?

民心(背向)都係一點一滴累積的.
建制派冇野多,趁勢搵幾個癈佬設多幾個局拍片上youtube,大家配合盡情配合描黑連登,扑街就指日可待了.

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

成年人同成年人何來蛋牆之分？
何況雞蛋高牆原意唔係講行使暴力，而係講雞蛋即使粉身碎骨都要沖擊石牆，說明雞蛋有寧死都要爭取既事，所以無論雞蛋做既事有幾錯，村上春樹都一定支持佢地。

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

世界各地再做野，預備G20!

你冇鬼佬朋友的話, 就去遊客區放條片俾外國人睇, 唔好加引導性旁白自Hi, 睇睇人地點回應啦.

推